真係唔到我唔認 雖然now對事件評論係中立 但 now新聞真係怪怪地

有教師集會 紅土遊行 反暴力(撐警)集會

now播 撐警播到幾撚長 長到傻
其他集會編幅短撚到

其他無新聞價值
撐警有
可以睇佢地出羞

48萬真係笑撚佐
個公園仔點放48萬

最近個攝影師好鍾意影大頭

重要1個鐘
香港的交通做唔做到1個鐘48萬人

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈

上次係now播撐警
話已經有證監會
播下班小丑幾好丫

睇到都想作嘔

是撚但啦 上次吹完31咁次唔吹大啲點得

當國泰 匯豐都被施壓 now都一定會

家下人多有撚柒用咩

岩岩睇完
撐警果到播左6 7個訪問出黎